另一半玩social media從來唔會post你代表咩？

ig好facebook又好

咩朋友同事咩feed咩stories都會post，係

唔post你

唔想俾人你地一齊
一係覺得同你一齊好柒
一係想留有一手 未認真同你一齊

唔覺有乜問題 鍾意私隱
冇睇過研究愈冇安全感先愈鍾意post另一半？

如果佢拍stories刻意避你,其實又代表咩?

唔想公開

唔係個個都鍾意咁多attention
對我嚟講拍拖係兩個人嘅事
佢係唔係嫌棄你所以唔影你/騎牛搵馬你feel到識分架嘛

咁我知佢唔係嫌棄/騎牛搵馬

佢的確係唔鐘意attention，佢講過post下野又唔代表啲咩

多謝你，我諗我諗通咗

代表佢係player囉

拍個拖唔需要擺上網話哂比全世界聽既
最緊要你地真實互動有無問題
唔post你上去可能都叫一種保護 等你唔會比人指指點點 講閒話

雞

我又唔係想話要話哂俾全世界聽

佢話好即興想post就post，但我地就算去旅行佢影嘅stories會好刻意避開我

我又覺得佢唔係想保護唔想有閒話，大家都廿到尾差唔多三十

不過有時見朋友post下另一半，我都會羨慕

簡單啲 直接問佢咪得囉

有問，佢次次都係答我個ig係佢，想post咩就post咩

佢咁答令我覺得係咪即係唔想post我

你女朋友？女仔好中意一個人一定點都至少有一幅公開關係比全世界知講緊咩自己參透下

你真係介意嘅咪嗲下佢直接啲問下可唔可以post你
btw會唔會其實佢比較內向怕醜咋

係女朋友，我都同佢傾過好多次呢樣野

佢就算以往拍拖都唔會post相，所以話同我都唔會

我都唔知佢係咪好鐘意我，定係佢個人本身就係咁

我明你講咩

其實呢 最重要唔係佢點諗
而係你點諗
佢post唔post你 原因係咩 唔重要
重要係咩呀？重要係個結果啊
個結果係佢令到你唔開心呀
而你唔開心 明明咁小事 佢都唔願意去氹下你
（當然 你都可以換轉諗 明明咁小事點解你咁介意）
但無論如果 你介意就係介意 唔開心就係唔開心 唔係自己可以控制到
而佢只係一個小行動 都唔願意為你做
到底呢個action重要啲 定係你重要啲
定還是 唔post得你上去背後個苦衷重要啲？

樓主 我唔係話女人一定雞一定公廁
因為呢樣嘢係不分男女
你真係要查真啲 到底佢係想要空間要私隱
定還是佢背後有嘢瞞住你 唔理佢係真實事件定係一個壞想法
呢個世界好人壞人係冇樣睇架 真相往往有驚冇喜
歌都有得唱 我愛你亦同樣體貼你 不讓你知人可以更醜陋

有問過啦佢一下ban咗我

佢唔係內向怕醜但都幾獨立

其實我諗 有多少嘢你自己都feel得到
只係差在一個有力嘅證據迫你面對現實
唔一定係指佢外遇/騎牛
而係佢唔夠愛你
我諗你自己都好明呢點 你只係等緊個人去講個答案你聽
認真同佢傾下 傾完冇結果嘅 你自己都知點做

呢個問題大家傾過N次，佢會覺得我逼緊佢做佢唔想做嘅嘢

我又唔想追問落去等大家冇癮，唯有自己冇癮算

佢的確係唔係氹人果啲人黎，佢話希望一段關係係正面，話我咁樣抱怨係俾負能量佢

如果佢無收開兵, 可能唔係咁鍾意你

唔怕老實講 呢種口吻真係player必備 不分男女 你記住壞人係冇樣睇 只差在有冇證據

我覺得你再追查落去 受傷只係你自己
簡單啲 你記住一樣嘢 就係你依家唔開心
咁就及早收手啦 真相只會令你更難受

唔post 相=player? 咩邏輯？

講真佢一定唔係player/騎牛

不過想知有冇會咁樣做嘅人同佢地點諗

你唔好偷換概念 好明顯依家唔淨係post唔post相咁簡單 而係條女嘅態度 樓主就算同佢傾都係咁嘅態度

咁你條女都講咗你知點諗啦 你仲有咩好問 佢答得好清晰喎

就係因為大家已經傾到一個點唔會有結論

就要了解會咁做嘅人會有啲咩原因

一齊幾耐先？
如果一齊唔耐佢唔肯post，會唔會係佢慢熱想穩定啲先同人分享呀
有啲人少po 另一半，但現實都會同人講有女友嘅

好 我舉曬所有可能畀你

1 player 外面有其他仔/兵
2 騎牛搵馬
3 覺得你唔夠好 嫌棄你 驚貼出嚟會被人笑
4 未定性 覺得你唔係最後一個 唔想公開認定你住
5 超級重視私隱（但如果係呢個理由 本身都唔會太玩social media）
6 同你關係唔好 好似隨時會散咁 廢事第時散咗被人問最近點

年半多啲

佢現實都會同人講我嘅存在所以又唔會覺得佢要隱瞞啲咩

諗一諗，1,2,4,6都覺得冇咩可能

3就可能我自卑，有少少可能性

5就貼近啲，佢未到1日十幾廿個stories咁玩，只係同同事/朋友食飯出街都會post 1-2個

咁你自己接受呢個答案咪得囉

唔post你都算
最緊要有俾名份你
真係真真正正同緊你一齊
朋友同學同事問佢有無男/女朋友
佢話答有既話 咁就已經夠
咁我就會覺得唔post都無咩所謂
因為唔係個個人都覺得需要放自己既野上網俾哂所有人睇

至於你話佢避開你
咁你自己問下佢 以前我個件都會避開我
正正就係唔想俾人知我同佢一齊
拿 利申 我無問過佢 純粹係我自己feel到
因為好多次我叫佢介紹佢班朋友俾我識
佢就會話：識黎做乜？
另外 最記得就係 我明明乜都無講過
佢一句就得落黎 佢：我點都唔會見你媽媽

最後就帽事 諗起個心都痛痛地

樓主 廢話唔多講
你同佢都係成年人 有咩咪三口六面講清楚
拖拖拉拉去到最後先一獲爆 你會更加傷

避開影你*

紅字佢有做,所以帽果d完全唔關事,我對佢都有信心

咁我諗佢都係唔想將love affairs擺上網

Sorry禁錯負評

好慘岩岩至見到你相處之道post講完

咁就唔好諗咁多啦
如果真係覺得唔對路/真係好唔開心
咪同佢傾傾
最緊要溝通啊

好耐之前個frd叫我去佢間大學ocamp玩
有條女抄我牌之後係房玩埋d飲酒game挨埋我膊頭 我仲心諗 嘩咁主動既
點知原來有男朋友 ig一張男朋友既相都冇
之後我就諗原來佢咁識玩

我都好想po但覺得touchwood散左會比人當花生 ,但利申唔代表我對佢唔認真，只係覺得凡事冇絕對。同埋試過做情侶icon，點知比人當花生。結論:唔想比人當花生

係呀所以出個post睇下多唔多人會咁定係我太concern social media

有一排真係好唔開心
而家知道改變唔到但想知點諗先啱

我有朋友就算成個ig都係女友都會照玩

都明，我曾經都試過係咁

如非大時大節真係冇必要
識得有個fd係極端版，自從出左pool之後每日既ig post都係影佢條女/合照，不斷吹奏幾好幾女神，完全冇哂自己同家人朋友既生活，後來頂唔順unfo左

Lm

認真答你 當然呢個係我既諗法
唔代表你女朋友都係咁諗
我都算唔多識氹另一半而且ok獨立既人
我唔會成日post另一半
值係完全唔post都有試過
係因應 我根本唔夠愛佢
所有完全啊想post

純粹唔鐘意放閃 相留返自己J咪算

On9電話成日hi錯字
「但係」
「係因為」
「唔想post」

唔啱聽嘅說話你想唔想聽
可以話俾你聽
男仔咁做嘅就9成係想留後路flirt其他女
但女仔呢?

如果你哋一齊冇耐佢仲怕醜/關係未穩定唔想公開住嘅咁都叫冇乜問題，即係好似啲大肚婆話"驚小氣"咩未夠三個月唔話得俾親戚朋友聽咁啫
但如果段關係已經穩定咗，一齊咗又一段時間就唔係咁講法(assume你哋係正常男女朋友關係唔係是但一方係偷食緊唔公開得嗰隻)

因為女仔同得一個男仔拍拖或者真係鐘意佢嘅話
唔多唔少會對個男仔有種佔有慾
呢種佔有慾會驅使佢哋做出一啲"示威"行為
例如喺SNS貼合照，頭像係你哋兩個人嘅相，post嘢會tag埋條仔，甚至專登影啲放閃相曬恩愛等等...
用嚟話俾周遭啲姊妹知佢有拖拍有人錫好幸福
又或者話俾身邊啲潛在第三者聽: "條仔我mark咗㗎喇，係我㗎你班姣西咪埋嚟搞搞陣"

如果佢乜都冇做
咩愛自由愛獨立呢啲任何解釋都係廢話
一係佢唔重視同你嘅關係
一係佢未鐘意你鐘意到令佢要珍惜你嘅程度

睇下你地一齊咗幾耐啦
可能佢覺得未穩定 唔想俾人知住
未夠一年都想收埋我覺得冇問題嘅
如果期間佢俾人追咗咁都唔洗嘥時間啦

不如你重新打多次篇嘢

睇完上面啲cm有感而發
其實唔一定要成日曬恩愛放閃乜乜春春但唔公開真係好唔開心
好似偷情咁鬼鬼祟祟話我無安全感又好 想要個認定都好啦

就算你無咁諗都好，其實我覺得你從來唔Po我甚至唔同common frd講，都只係因為你覺得我襯你唔起

想同佢講好耐，暗示都試過 但知道咁諗好幼稚唔想佢嬲我

你個樣係咪出得街？
或者你d表情舉止會失禮？
或者你地嘈交密？

睇你唔順眼會唔想po
一張都唔想

ig story唔洗下下post樣咁閃既
食飯影野食 去旅行影風景
隔黎@你個username都得
樓主可以試下同另一半溝通下

佢都算一個唔係好女仔嘅女仔，所以我都唔知其他女仔係咁佢唔係咁算唔算正常

不過見到有幾位巴打話佢唔係咁鐘意我，可能真係有啲掛

正常出得街樣
冇咩失禮表情舉止
都冇咩嘈交

佢係唔會tag我，我都問過佢唔post都算,，點解唔會tag我
佢都係用返同一個原因答我，想tag就tag

通常
我唔敢講全部
就個人經驗
隨便嘅女仔通常會話自己係鬼妹仔性格
唔理條仔感受成日黐埋啲男仔fd度嘅女仔會話自己性格麻甩唔女仔/男仔頭
成日自己出夜街周圍蒲嘅會話自己注重私人空間
淨返嗰啲真係愛男友為男友嘅女仔就咩都唔會講
對你嘅愛會有實際行動俾你睇到

其實真係好少見女仔拍拖超過一年完全唔post男朋友
有都係本身唔多用social media
係連屋企人/朋友都唔post
但你女朋友又唔係

識人唔想拍拖俾人評頭品足
就用closed friend功能share
其實要post嘅話方法好多
我諗你自己都有分數

如果條女同你一齊前已經係咁就算啦，
食得鹹魚抵得渴，人地二十幾年都係咁，無啦啦點改姐

呢種唔在乎既口吻都幾討厭
搞到好似你不斷chur緊佢咁

佢又唔係鬼妹仔性格又唔會夜蒲
不過真係希望睇到佢有幾愛我

我都係咁問佢，屋企人唔會post但其他朋友同事都會post
佢話post唔代表果個人好重要

我都明呢樣嘢，所以自己調整緊心態

佢就係覺得我不斷chur緊佢，我唔知可以點
唯有改變自己

認真講句

你未夠重要/特別

我同你嗰情況一模一樣
男朋友好好 唔會係想flirt女先唔po相
但隔一排就會諗點解佢唔po我
明明同朋友出街都會po
之後就會好唔開心
想揾辦法令自己唔好咁介意

啱啱先又上google search點解男朋友會唔po相
睇完一輪上連登就見到呢個post
我都好想改變自己

廢事散左要del post

我男朋友就係唔鍾意用social media嘅人
係乜人都唔會post嗰種
早期我都有問過佢
佢就話純粹唔熱衷網上分享生活

我都冇乜所謂
反而係佢見我post之後受我影響會post

但喺你女朋友身上睇到兩個問題
1. 佢唔係唔用social media，只係佢唔post你
2. 你問佢嗰陣佢態度係拒絕溝通

個人覺得2比較嚴重
其實如果佢好地地同你講
啲態度唔係理所當然要你接受佢就係咁
我相信你會舒服啲

咁如果同佢講完佢話之後會post
但一直都未post呢
應承左都就半年了

太多因素唔肯定
要視乎佢本身多唔多用social media

如果成日出post但冇你份
或者已經講過幾次都冇行動
可能佢內心都係唔想
不過嗰陣要氹你就應承你先

但如果係本身少用social media
或者你近半年都冇提過
咁好大機會係唔記得

後者嘅話其實可以睇開啲
未趁過時過節提下佢
睇佢咩反應